成班柒頭人買GME你又買！！輸死你呀！！！

徇眾要求

呢隻泡沫極大
一下爆落嚟就好笑

on9仔先高追接火棒

謝燈

再追真係輸身家㗎喇

腳膠目標價：$5

自推

點睇Etsy

見大家都想我唱淡

以為自己係麵神？

冇研究喎
ETSY同EASY個串法咁似
應該都係easy money

以為媽咪麵 你就收檔先

pussy ass paper hand

神唔神都係大家比面姐

夠膽你就叫埋Elon買gme

對唔住

🌈🐻

又係你條弱智
唔知咩事就唔好出post啦

on9先用$90買價值$5嘅股票

腳膠拯救眾多學生股神，升返D就好放啦

$5以上都係泡沫
唔明你班戇鳩咩心態

真

好彩做左7 頭

Bc

樓主話我地柒頭 好唔開心

頂
冇哂紙巾
黎攞張100蚊美金黎抹眼淚啦

我正柒頭

拎張call 黎抹眼淚先

咁大嘥？ 我拎張100蚊捲支煙 再拎多張黎點火都仲得

你班仆街連登仔 幫你燈完仲笑

咁效果夠唔夠先

點石成金師

哦，原來係你，我CALL SEC 先

樓主其實真人係....

多謝樓主送層樓比我

連登係咪成班m底

好想比人屌老母

拉

多謝樓主

正